成日出現但你又不能理解/覺得不合理既劇情

以前tvb 好興女主角死左
大結局會係男主角最後遇到一個同女主角一模一樣既路人。

但我由細細個第一次見到依個劇情已經大叫左出來
就算似樣都唔會係同一個女仔 咁點會叫做happy ending 拍來做乜鳩

點知依個劇情係tvb重覆又重覆 都唔知班編劇點去理解件事

再大個d發現連美國電影 美劇都有類似劇情

美劇f檔案 睇到去season 3/4 reboot左一次世界
我到依家都諗緊個女主角係咪同一個女主角

樓主講得勁中

thx

但你比負評？

唔記得個結局係點了

警察一定好撚正直

都冇話batman死

跌左個橙執返個桔咁囉

細細個就覺得好撚白痴都唔係同一樣野

似=一樣 依種價值觀真係好膚淺 寫得出個位份人一定冇咩內涵

BBQ

冇比

昏迷一定醒得番

係on9姐
但都合理
大家開開心心BBQ 係happy ending既

====================
大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括和你塞admin同埋被綁架12人; 行蹤洩漏嘅原因:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

tvb 有咩劇係咁？

1999 - 人龍傳說：老了的陳浩民遇見傳世的袁潔瑩，講曇花與韋馱的故事
1999 - 命轉情真：陳妙瑛死後，張達明在街上遇上一個由陳妙瑛演的日本女子，她與友人上了小巴，小巴開出後張達明拚命地追

一定係主角永遠俾人殺前好多野講 但D o靚就一槍死

無啦啦唱歌 唱成首

今日放過你，下次再打過

奸角脅持女主 話殺死佢
男主就冇條件出來投降

投降後 個奸角又真係唔會一次殺晒2個

一滴 兩滴 三滴

佢已經俾我催眠左啦

真情呀仲有第一次睇到笑死

衝出馬路見到就比車撞永遠企定定唔識走／衝出馬路救比車撞嘅人一定推開條友自己代佢撞 唔識拉條友埋嚟兩個都唔洗撞

利申尋日先睇完呢個劇情